失眠失到生活冇曬色彩

失眠失左五六年
每日都冇心機做嘢
世界全部變曬灰色